EARIN 定係 the dash

知道男朋友一直想買對藍芽耳機,所以打算係呢兩隻入面揀

其實比較好D呢? 佢用緊 Iphone7+, 知道佢都着重耳機外型

式者有無其他款式介紹 感激

唔知你講緊the dash定the dash pro 不過the dash 就𣎴了啦電又同connection 都差少少咁始終係上代產品。earin未用過但係好似電冇the dash pro咁耐用。
Btw 留意Bragi (即係the dash果間公司)全部product都係用磁感應嘅原理去接駁左右兩邊耳機，即係唔可以單用左耳機，因為左耳機要同右攞signal，得右可以單用

Samsung iconx 2018 其實都okay (5個鐘電，4gb 內置，有ambient sound，防水，而家好似千幾 )
平啲嘅有erato muse 5 不過睇片聽講會delay
再唔係jabra sport elite 2 多function 不過個人覺得太大舊同啲聲唔岩聽

唔好買錯the dash

接收能力真心伏

Pro未試過

感謝巴打 , 因為上網睇好多人都話DASH function 好多, 又有apps 做settings , 好似好方便咁, 原來
岩岩睇左erato muse 5 同iconx 2018 感覺都唔錯,決定唔到, 巴打自己會揀邊隻呢

啊...原本真係覺得the dash 好好

dash初初出個陣用咗兩個月 最後都係快快手放咗
佢promo同實際使用有好大出入

啦
我真實review

初初上市我就入手左dash

connection的確同市面上比唔係最好
但係佢functionality係幾健全既

通話 (有少少細聲但傾到計)
聽歌D聲我覺得中上
耳仔非常FIT
touch and tap gesture去control隻dash
電量可接受
個差電盒我覺得有少少大, 但可接受

你有興趣既我可以放我個對比你
事關我岩岩買左對新既true wireless

竟然係咁

咁巴打買左邊一對新?

The dash咁差
我用低階the headphones 覺得ok ar

利申咗先：有好貴嘅耳機，the dash pro, airpod..

用緊iPhone 7+ , 本來睇promotion就狗衝左the dash, 但睇連登仔個個都屌個connection, 就放棄咗

睇咗好多youtuber 講the dash Pro 改善不少，咁又心動狗衝左⋯

Pros:
- 音質其實對得住個價錢嘅
- 連接極少斷（但⋯）
- 佢嘅update 其實做得幾好
- 操控其實幾方便，個transparency mode 出街過馬路渣車都方便
- 防水，游水都ok
- 有內置記憶

Cons:
- 連接好，但有時會0.3-0.5 秒無左一下聲
- 自動detect 活動其實唔準，有時行快d 會話我游水⋯
- 通話⋯ 因為用骨膜傳導，有d 人唔鍾意聽我講電話把聲⋯ 或有時變左潛水（呢個最大弱點）
- 佢個叉電盒好大個⋯

最後⋯ 我竟然會用番airpod, 佢就比我放埋咗一邊啦

後黎我選擇左pxc-550, 雖然係變左頭戴式，但係整體都好滿意（個價同dash pro差唔多）

erato verse

個陣對dash 2xxx
太貴
都係入手D中價貨好D

而家用就用緊iconx 2018 貪佢電中上又有內置儲存入耳式同防水 (雖然個touch control慣咗手都有時用錯。。。)不過整體都叫okay ge

對上一對就係airpod ,airpod對iuser係真係好方便(利伸ip7用家)，最緊要係咁多隻耳機冇試過有一隻電話/voice message 收音可以咁清同揸住電話講冇分別
但係個樣同耳形未必個個岩 plus唔隔音香港用岀街好辛苦，所以就換咗

講咁多個重點都係睇主要點用 講電話嘅就airpod
咩都想要啲嘅就iconx 2018, 齋聽歌嘅就muse 5

額外一提 咁多隻好似得airpod同iconx保養係方便啲 我之前隻the headphone每一整都要山長水遠去荃灣 cs唔差但係都頂唔順放埋一邊

感謝巴打們既意見

注重下班唔好買muse

我用緊 好大舊 唔型